魔鬼胸 蔚X芯 偽人真面目!

請大家評下道理？

事源於15-8-17 藝人蔚X芯，原名姓劉X麗，當日同经理人经我同我同事参觀荃城匯，表示有興趣3房，因當時未能可能正式登记，故稍后才辦，之后一路有同我同事联络关於按揭事情，而當中亦有提及回佣事情，但當時發展商未正式公佈正确佣金，故经纪口頭上已经答应没問題，但要待發展商公佈正确佣金后才作實，以便大家有誤会，直至上星期四已经可以正式登记入票，我同事便联络她什么时候方便來登记，她説星期五六不在香港，回来后可以登记，而到今日星期一，收到风她已经经其他经纪登记，同事去了解求證，她一方面話私人理由，一方面又話回佣金的事，而同事强调回佣沒有問題，但當時未有正式公佈正確佣金，所以免得誤会，而之后劉小姐隨后block 左我同事，希望大家评下理，经纪揾生意已经難，競爭大，仲要回佣，希望密食，点知仲要轉頭揾其他经纪，仲要block whatsapp, 评下理！！

[img]

wfc

simplified chinese is not welcome here

乜鳩都放上嚟 仲要簡體

收檣啦屌你老母
你做到生意關我撚事

原來而家連弱智都可以做地產狗

胸呢？

行撚開啦屌你老母殘體地產狗

評你老母咩地產狗，咁得閒post 上黎不如落去街同人打多幾場交爭客啦地產狗，唔撚幫你買咪唔撚幫你買囉，人地回得多過你咪簡邊個囉柒下柒下

低學歷垃圾地產狗

收皮啦大陸閪

弱撚智 係咪希望睇圖聽錄音？

殘體

( Show Blocked User - 反咋騙集團 )

屌你老母殘體大陸閪

屌你老母大陸狗

正呀 0正評

屌你老母殘體字

中文都唔識學人開post

收皮啦大陸狗用殘體字

BLOCK 撚左件支那西先

殘體didnt read
負皮上頁

垃圾低學歷ｍｋ地產狗

關我撚事呀死大陸狗 死返上大陸啦

乜佢已經富貴到咁快買到樓

殘體 死撚開啦

殘體狗

樓主認清自己身分啦
你係一隻狗呀

Block9樓主先

即刻block鳩死大陸狗 上個po又係打殘體字

垃圾 學好中文先打字啦 簡體狗

見到殘體即刻唔撚睇

乜鳩都放上黎 番去哭喪啦

大陸支那狗想學人網絡公審

地產狗唔識字？ 呀，唔記得咗你係狗嚟，吠兩聲嚟聽下先啦

屌你老母呀殘體支那狗。

殘體支那狗抵俾人撚
最好單單都係咁，搵你睇完同第二個買

地產加殘體 死反大陸啦

番大陸吔__

抵啦，地産狗！

死支那狗

你全家死清光

諗住有蔚雨心相睇添

Show Blocked User - 反咋騙集團

殘體地產狗 死全家

屌你老母開個ac就出唻學人公審?重要用支那字?
你條地產狗唔死全家都冇撚用

你自己垃圾 咪搵第二個
留唔到人怪乜春
垃圾地產佬
買樓就算無回佣無優惠
直接搵發展商
都唔搵你班垃圾買啦

垃圾地產狗屌你老母

利申:地產狗

死番去打架啦 打簡體把撚咩人

on撚鳩地產狗

Trad

又打簡體又做地產狗
死全家啦樓豬

殘體字

盲字都唔識多隻都可以做地產
我明佢點解你回佣都唔幫襯你

收皮啦 死蝗蟲

支那人死全家

屌你老母

人地唔買咪唔買
你隻低賤小支犬有乜資格出聲

死支種大陸狗

仆街

見到殘體字已經負評上一業

上一頁

学识打字先再来啦

上連登仲打簡體
係咪on9

樓主係咪信印度教 點解會用濕婆做background

殘體字didn't read
評已負

地產狗都已經夠賤
仲要係支那賤種
落街同堆同類打多兩轉交拉客啦
垃圾賤種

未睇文
負皮先畀殘體字

又大陸人。又地產狗

殘體撚走啦屌你老母

真on9

跟甩客仲要唱人

你真係當你 d cap圖會發聲?

個客唔幫襯就發窮惡
Btw公開客人私穩資料
想知可唔可以釘牌

地產狗 傻撚左

死撚開啦殘體狗

我評你老母臭閪咩

殘體
btw
cap圖大部分錄音黎,你點講都得

字殘腦亦殘，此post已完

評你老母理.,食屎狗

你再開POST起你底

走撚開啦支那殘體狗 評你老母

地產狗垃圾，殘體支那狗更垃圾，仲要做唔成生意就想公審人，更加係垃圾中既垃圾。要大家評下理阿嘛，結論係
抵撚死

見到簡體字直接skip

搵人投訴EAA啦

睇咗2秒隻眼差d凸撚咗出黎

屌你老母 大陸狗 死返上去做地產啦

評你老母閪咩，開床單啦！

樓主抵撚死

先唔講件事先,
先講9閣下的做唔到生意我本人覺得真係唔意外.
1.明知連登仔對殘體極度反感，你仲要用殘體黎開ＰＯ，唔做市場調查，抵死。
2.連登仔不嬲都憎保險,地產,傳銷狗,你仲要大條道理用地產佬身份開PO,唔用腦,抵死
3.明知連登仔開PO有敏感字眼,一定要有J圖對應番,你俾D WHATAPP圖出黎,你叫我地J D 字呀 ?弱智,抵死
4.乜撚都放上連登公審,低又唔做功課,衰懶,抵死

好啦...講番件事!
咁又點呢?香港做得SALES 唔係有跟過就保證100%做得成生意WO.
人地同其他人買,你就好諗下自己有咩做得唔足啦.放上連登公審有咩用呀 ?ON9 !
你做得最錯係放上黎, 俾人推上報,人地大條道理告你. 輸硬,有冇錢賠呀 ???
你都係番火星啦...

地產都算，仲要係大陸狗

大家幫幫樓主手,送佢一程,搞到佢俾人告都好WO!
又可以救到佢出地產個火坑.

又殘體又地產狗， 一段都唔撚想睇

ok 網絡公審

咁撚多係聲音 我地一定睇得明你講咩啦

打殘體想連燈仔炒車？訓醒未

( Show Blocked User - 反咋騙集團 )

阻尻住曬條路

宜家唔識字唔識中文都做到地產佬

識泰拳優先

大陸地產狗

你講就信呀，Post 張有簽名嘅睇樓紙上來啦!

唔撚識睇狗語呀 譯返做人話再放上黎啦

本來都想，睇睇睇下唔對路，好傷眼

評理？ 我依加就評你係隻殘體地產狗呀 屌你老母 死撚返陸啦

支那狗

玩鳩支那狗係好撚合理

垃圾地產狗

食屎啦殘體地產狗

胸又無，劉小姐相又無，真面目又睇唔撚到
仲要打殘體字
返天涯百度唱啦你

你班支那人大把錢啦，咪當跌左囉

大家屌都冇用架 佢上個post都係咁
比人圍插完佢都死性不改
9成9post完唔會再追post

直接block 9左佢條殘體狗算啦

未做正式登記 姐係隨時可以轉經紀 有乜問題?

收皮啦垃圾經紀
仲要打簡體字 屌你老母呀
起你底就岩

抵撚死啦大陸狗

條友用濕婆做background, 正氣極有限啦

已 block

睇到等一行就唔想睇落去
rip樓主

殘體字 唔駛再睇落去 收皮喇屌你老母樓豬

簡你老母 殘體就殘體

撐劉小姐

樓主自貼卡片啦

大陸狗

人地有魔鬼胸, 地產狗有無?
無就先輸一半

屌你老母！金門承建都拎出嚟拍手水鳩人，金門做路做橋起公屋起家

求仁得仁

屌你老母支那人

你打狗字人類點睇?

比你個標題呃左入黎

屌你老母做Aa9
先唔屌9你用殘體字, 當你識睇唔識打繁體

做得AA就預左俾人放飛機啦
一手樓已經易做過2手仲要嫌3嫌4

不如月尾自動送爆數俾你好嗎

我想買樓見到隻AA9 打殘體字我都搵第2個啦

劉家麗條豬西假都唔係第一日既事啦
細細個已經發明星夢
你睇佢以前個樣同而家個樣幾大分別

岩呀

有無人可以翻譯件事其實有咩問題...？

我屋企隻狗睇完係咁吠
好似睇得明

殘體字dllmch

蔚雨芯（Rainky Wai，1993年8月8日－），原名劉家麗，洋名原為Winki，自號「青春达人」，香港女歌手。由於其身材出眾，故被傳媒普遍稱呼她為「 魔鬼 ...